情人節單身狗好慘咩？要氹個港女女朋友仲很慘

準備好晒節目 諗住比驚喜佢既
前幾日就問我去邊做d咩 我話唔講 佢就話唔講佢知 好難應約架喎 最後我都係冇講

琴晚又問多次 話佢要有心理準備做d咩著咩衫 我冇答 佢又問 我嬲嬲地講晒所有行程比佢知 知道左之後佢又話冇晒驚喜lu...

我話我期望佢會話唔在意去邊，只係想同我過就得！我準備d野就係想比驚喜佢，e+咁我都好唔開心！佢話我搞到佢覺得係佢要求我做好多野咁...dllm

佢問我想約佢幾點 我見佢e排冇乜點訓 話等佢自然醒先 佢話咁佢教定鬧鐘 廢是訓到4 5點 （我聽到都好恩惠）

結果我今日最後準備晒d野 等佢起身話我知 我等到e+佢仲未起身（5:00pm)

單身狗，你地覺得單身好慘咩？唔撚洗煩，係屋企上pornhub無限打j不知幾開心

又要世界大戰

帽事既

我係你 岩岩識 屌完見唔對路都飛左條女啦
你真係拿屎上身

5:00pm
同完第二條仔仔出街咪搵你囉

真 港女煩撚到
又多要求 單身不知幾好

咩世界大戰

一齊左半年 我都覺奶晒屎 唔識止蝕冇走到

慘得過自己條仔乜驚喜都無
仲要訓到而家

訓教發夢好有驚喜

分手

咪啦搞到自己都無乜mood

次次都要人俾驚喜你？
你俾返次人地得唔得？
單向付出唔好拍拖了

我有又要話你知咩

岩

情人節黎講
單身真係贏撚晒
仲可以用黎溝下新女

有無諗過你未夠了解佢？

我都係咁諗 慳番唔少

咁你準備左啲咩？

e+直頭覺得好陌生

重要咩？行程物品唔夠吸引 所以吸引唔到佢黎？

sor 覆錯左

飛啦 呢啲女除左要黎屌仲要黎把撚

帽事既
明眼人一睇就知

有得揀既 緊係揀氹港女啦